903晴朗頂替潘小濤合適人選

我覺得Marco係最適合人選
本身佢係同林狗Fd過森美好多
所以晴朗一定要尊重民意
千萬唔好比健吾呢條分化狗做長期主持呀

推

叫王喜去接手

志雲應該叫得到

唔要健吾

Marco 啦， 或者傑豬

Do姐

YY呢